人中之龍宣傳台獨

據說很多中國人脫褲子找上遊戲中的酒店玩到一半，看到這句台詞整個玻璃屌都碎了。

這個有需要脫褲子玩嗎